支那豬話我地想搞911恐襲喎

CHINA DAILY 話我地係恐怖分子呀
快d去舉報佢!!!!!
多謝支那豬助攻

舉報

Report

劇本？搵支那人發動恐襲？
跟住頒布全國性法律

report

佢地都想攬炒

推到fb block9個page
397k followers

397k like

推

打去問下聽日係咪唔應該出街

REPORT

push

一齊舉報佢

一齊舉報